{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024471",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "ck찹쌀꽈배기마트 광양점"
    },
    "text": "営業時間は毎日09:00~21:00と定められている。 そしてシュークリーム20個、14,000ウォン/シュークリーム10個、7,000ウォン/シュークリーム6個、4,200ウォン/黒胡麻&シュークリーム10個、8,000ウォン/黒胡麻&シュークリーム6個、4,800ウォン/小豆&クルミ菓子20個、12,000ウォン/小豆&クルミ菓子10個、6,000ウォン/小豆&クルミ菓子6個、1,600ウォン/小豆&クルミ菓子6本3,600ウォン/チーズボールドーナツ3個、3,000ウォン/ゴマチャルドーナツ3個、2,500ウォン/もち米ドーナツ1個、2,500ウォン/小豆あんドーナツ1個、1,500ウォン/きな粉餅ツイスト3個、3,000ウォン/餅米クァベギ3個、2,500ウォンのメニューがある。 冷めても味の変化がない。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "シュークリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュークリームは20個で14,000ウォン、10個で7,000ウォン、6個で4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒胡麻＆シュークリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒胡麻＆シュークリームは10個で8,000ウォン、6個で4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆＆クルミ菓子の値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆＆クルミ菓子は20個で12,000ウォン、10個で6,000ウォン、6個で1,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズボールドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズボールドーナツは3個で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴマチャルドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴマチャルドーナツは3個で2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ドーナツは1個で2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆あんドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆あんドーナツは1個で1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅ツイストの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅ツイストは3個で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅米クァベギの値段はいくらですか？",
            "answer": "餅米クァベギは3個で2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷めても味の変化はありますか？",
            "answer": "冷めても味の変化はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 379
    }
}